[月經] 燒賣/魚強

辣油燒賣

啱啱先食完
咖喱魚蛋+燒賣+司華力腸

魚蛋依家好難搵到好食 燒賣好D

七仔做緊10蚊十粒

油麻地地鐵站a出口 果間d魚強好好食

林昌記魚旦！